林奠再次成功connect全香港

聽日個遊行真係不分黃藍了...

做乜咁講？

去抽下獎就明

藍絲group啲人屌晒鬼

？？？

林奠靠抽獎嚟谷遊行人數

呢十幾年，政府入面無哂有能力既人

香港地投票

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

聯署最後一小時衝刺 差唔夠1萬人咋